[突發]youtuber sunny講逃犯條例

1

2

3

4

善意打破零回覆

負皮上一頁

推

又多個願意發聲 達仔到底幾時先肯講

Wow

對事唔對人 希望佢可以令多啲人出黎
9/6見

你唔係想聽佢講
係想睇佢仆街姐

唔好以為個個都係你先得架

達哥唔講咪唔講
有咩問題？
點解係要迫人講？
你唔好以為個個人都想佢講先得架

濕鳩新聞就講 逃咁大件又唔講
咁嗰個鐘淨係打fifa算啦
4/6 30週年畀人洗版又唔講
搵到錢就封口
咁叫企係市民隔離咩

繼續負皮上一頁嘛

唔好咁呀 一陣上面個三毛又嬲豬

rock哥
GiveZAINamin
大j

下個係Sunny

導人向善

達仔邊奶人民幣邊隔岸觀火

唔鍾意佢個人，但係正評係比件事

佢同之前條女都有首好聽

希望佢可以繼續發聲

多人follow 個d快少少講唔該

好波
總之而加企係同一邊既youtuber 都會支持落去
你話大丁都咁話

各位69見

見未比你班人批鬥重唔拿拿臨出片咩

都好過達狗收台去E3笠水

遲咗 食唔中政治水

都幾好心機
作埋首歌
本身唔like呢條友 不過今次

Pushhhhhhh

好正69見

伍公子正話直播都表左態會去遊行

達哥寧願休台都唔表態
有個性，真兄弟就會明

Sunny? 驚畀人批鬥先出片炸，垃圾

總係有啲達哥fans扮見解獨到

見到同好

做開補習 依家基本上小學生共同話都係睇sunny
都叫令班細路知返下時事

公眾人物發聲係好過普通人發聲

首歌唔差 最緊要政治正確

係啊 咁唔見其他人發聲,歌都作埋仲係到嘈嘈閉,
收撚皮啦毒撚鍵盤戰士得把口

Youtuber 清泉

過街老鼠即上神枱連登仔

你就繼續係一隻過街老鼠

唔講唔知sunny係連登咁受歡迎喎

你知唔知關我撚事

有point十卜師兄

講真個句 話知佢驚俾人批鬥/吸like/真心發聲 總之佢肯出片講 就俾like

佢真係有啲良心

而家唔係普通政治問題 係大事大非

支持

算係咁啦 唔係人人都夠膽發聲

完勝西dorsi

好過你隻地底老鼠啦 起碼人地公開表態。
你呢?死開啲啦

我係youtuber?
我而家公開屌你老母

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水

地底老鼠真係地底老鼠 屎忽生係腦到
上YouTube公開啦 睇死你都唔敢
公開自己老母先啦

睇到好尷尬

講乜閪？

撐

咩伍公子，笑波子都有出聲

真心一問，點解人地做到，達哥唔得

曲到呢

推呀

好尷尬
不過支持

雖然sunny係仆街仔 但係今次撐佢

撐 6月9見

达哥選擇關台 隻字不提
sunny 作歌表達自己立場
高下立見

1:14 你地個腦自動彈出黎既係咩字 我係「收皮」

作歌真係估佢唔到

睇佢嘅人多數都係細路 都算話到俾佢地知發生緊咩事 抵讚

达粉：达哥無得搵人民幣係咪你比佢呀

連登仔分唔到

其實香港YouTuber有d 真係幾有良心
Balu 條新片都有講 利申非打手

佢咁遲先出聲
明眼人都知咩事啦
根本就知自己市場係邊班人

睇死佢遲早轉呔
或者擺班觀眾上台
好似口多屎單嘢咁

Respect sunny 好熱血

禁入去聽埋先啦

相比之下

曾經係男神級既達哥真係相形見絀
為左賺錢真係可以出賣良知

負評 上一頁

其實佢咁做 分分鐘斷自己米路 肯發聲 其實真係好夠膽 支持佢地

屌....

到咗呢一刻 表唔表態已經唔係重點

Push

果然係一副狗相

Who

达粉又收哂皮
一係就踩人過街老鼠 借事件上位

一直都無睇佢直播，佢大事大非肯講真說話，我會加佢分，唔講就更加唔會理佢呢個人，就係咁簡單

連登最睇唔起個啲發哂聲話反對條例

相反所謂連登清泉達哥

你會唔會掉轉咗？

印象中sunny 6 7年之前都有出過片講政治問題

Never

作為youtube爸, 見有機會宣傳自己個台一定唔可以放過

改觀

係
唔知點解其他唔識咁諗架呢?

屌你老母

好醒

佢今晚又開直播講反送中，佢條女不停講發夢野，係咪暗示佢哋推人衝？